[明珠台] 五星級大鼠

有廣東話版

呢套好好睇

配音好正